如果學科係同一排名嘅話 你會揀hku/cu

hku
cu
見到有啲人明明夠分入cu文科 都要為名氣入hku ba

Cu

Cu
多自high人
你好容易搵到各種小興趣圈子
但感覺上hku唔似會係咁嘅地方

cu啦

就算呢科hku ranking高過cu都會揀cu

cu先最有大學嘅感覺

cu

我 dse 29 cu

true

All in cu

Cu人傑地靈
喺山上自成一角
與世隔絕嘅感覺
只有Cu有大學感覺

HKU＞＞UST＞＞＞＞＞＞＞支大。

乞食科揀cu 揾食科揀hku

HKU for sure

CU 全港第一

xgu hall呢

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

兩年前你講呢句實大把正皮

既然身爲Chinese Offspring
豈不心向Chinese University

而且更方便返深圳食探魚

最有戰力大學
CU & poly

駁唔到